{
  "Franchise Performance Dashboard": "프랜차이즈 성과 대시보드",
  "Showing data for:": "데이터 표시:",
  "Total Revenue": "총 수익",
  "Franchise Fees": "프랜차이즈 수수료",
  "Operating Costs": "운영 비용",
  "Net Take-Home": "순수령액",
  "vs last period": "지난 기간 대비",
  "Data Input & Fee Configuration": "데이터 입력 및 수수료 구성",
  "Adjust your period data and fee structure here to see real-time updates.": "실시간 업데이트를 보려면 여기에서 기간 데이터 및 수수료 구조를 조정하십시오.",
  "Total Monthly Sales": "월간 총 매출",
  "Enter Weekly Sales for": "주간 매출 입력",
  "Week": "주",
  "Sales": "매출",
  "Cancel": "취소",
  "Save Changes": "변경 사항 저장",
  "Inventory Cost": "재고 비용",
  "Your Percentage (%)": "귀하의 백분율 (%)",
  "Additional Charges": "추가 요금",
  "Edit Additional Charges": "추가 요금 편집",
  "No fees added yet.": "아직 추가된 수수료가 없습니다.",
  "Fee Name": "수수료 이름",
  "Amount": "금액",
  "New Fee Name": "새 수수료 이름",
  "e.g., Tech Fee": "예: 기술 수수료",
  "Revenue Split": "수익 분할",
  "Here's the breakdown of revenue between your take-home and business expenses.": "수령액과 사업 비용 간의 수익 내역입니다.",
  "Business Expenses & Fees": "사업 비용 및 수수료",
  "You Keep": "귀하가 보유",
  "Take-Home Tier": "수령액 등급",
  "Your current take-home pay is": "현재 수령액은 다음과 같습니다.",
  "Best": "최고",
  "Good": "좋음",
  "Low": "낮음",
  "Below Low": "매우 낮음",
  "Staff Costs & Scheduling": "직원 비용 및 일정 관리",
  "Manage shifts and see the impact on your costs. Total:": "교대 근무를 관리하고 비용에 미치는 영향을 확인하십시오. 총계:",
  "Add Staff": "직원 추가",
  "Employee": "직원",
  "Payment Type": "지불 유형",
  "Cost": "비용",
  "No staff costs added for this period.": "이 기간 동안 추가된 직원 비용이 없습니다.",
  "Personal Finances": "개인 재정",
  "Plan your savings and expenses.": "저축과 지출을 계획하십시오.",
  "Open Calculator": "계산기 열기",
  "Net Earnings After Staff": "직원 공제 후 순이익",
  "Total Personal Expenses": "총 개인 비용",
  "Remaining for Savings": "저축 잔액",
  "Fee & Cost Breakdown": "수수료 및 비용 분석",
  "A visual breakdown of your major expenses for the period.": "해당 기간의 주요 비용에 대한 시각적 분석입니다.",
  "Royalty Fee": "로열티 수수료",
  "Staff Cost": "직원 비용",
  "Inventory": "재고",
  "Other": "기타",
  "AI-Powered Insights": "AI 기반 통찰력",
  "Target Sales": "목표 매출",
  "Set a goal to reach your desired pay.": "원하는 급여에 도달하기 위한 목표를 설정하십시오.",
  "Desired Monthly Take-Home": "원하는 월간 수령액",
  "Generate Target": "목표 생성",
  "Cost-Saving Tips": "비용 절감 팁",
  "Identify opportunities to cut costs.": "비용을 절감할 수 있는 기회를 파악하십시오.",
  "Analyze Costs": "비용 분석",
  "Focus Areas": "집중 분야",
  "Get suggestions for what to focus on.": "집중해야 할 사항에 대한 제안을 받으십시오.",
  "Suggest Focus": "집중 제안",
  "Settings": "설정",
  "Language": "언어",
  "Choose your preferred language.": "선호하는 언어를 선택하십시오.",
  "Select Language": "언어 선택",
  "Account": "계정",
  "Manage your account settings. Sign up or log in to save your data.": "계정 설정을 관리하십시오. 데이터를 저장하려면 가입하거나 로그인하십시오.",
  "Welcome,": "환영합니다,",
  "Log Out": "로그아웃",
  "Login": "로그인",
  "Sign Up": "가입",
  "Access your saved dashboard and settings.": "저장된 대시보드 및 설정에 액세스하십시오.",
  "Or continue with": "또는 다음으로 계속",
  "Create an account to save your progress.": "진행 상황을 저장하려면 계정을 만드십시오.",
  "Annual Report": "연간 보고서",
  "Monthly Data Input": "월별 데이터 입력",
  "Enter or update your financial data for each month of the year.": "연도의 각 월에 대한 재무 데이터를 입력하거나 업데이트하십시오.",
  "Month": "월"
}
